呃人嘅！！！我用iphone咁耐，到依家佢都未認得我戴口罩個樣！！

點解你哋會得架？！

唔撚得

疫情初時得過一排, 之後冇再成功過。

都市傳說黎

Set嗰陣試係得，出咗街又唔得

唔得㗎
個face id scan 3d㗎嘛, 你次次帶口罩啲起伏/形狀都唔同, 跟本唔work.

之前一路都唔得, 近呢兩個星期無啦啦得咗

你用黑色個隻棉口罩就可能得。
普通外科口罩冇事可能得

可以

好多人得

用家問題

我屋企人到宜家都可以口罩解鎖。

騰訊玄武安全團隊年頭有教學
大約係即帶一邊面口罩去登錄face ID

你可以用keyboard 搵下佢個官方post

Key word

要約3個月，冇帶口罩時唔好望鏡頭直接入密碼。

一時得一時唔得

認真？

得呀 唔得呀 得呀 唔得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀 得呀 唔得呀 得呀

光頭佬先得

果次有個frd係我面前試添啦 但佢話要純白色口罩先得 黑色唔得

可能佢白色口罩太雞太薄擋唔到faceID 射線
正如你笠個薄透明膠袋落下巴咁

我覺得係要一路戴同一隻先得
重要一樣戴法